{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션 스위츠 제주 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前12時までです。入室時間が10時以降である場合や人数を超過してチェックインする場合、事前連絡を要請しています。客室は基本的に2名基準で運営され、最大人数を超過して入室できません。追加的な寝具と人員は要請時にだけ提供しながら、成人では20,000ウォン、小人は10,000ウォンで費用が策定されます。追加でExtra Bedを要請したり、寝具だけでもさらに要請する場合にも、追加費用を支払う必要はありません。朝食は7時から9時30分まで運営され、成人は19,000ウォン、小人は12,000ウォンで料金が策定されます。47ヵ月以下の子供は無料で利用可能です。禁煙客室や歯ブラシ、歯磨きは別途に購入しなければならず、カフェテリア、フィットネスセンター、ビジネスセンター利用時には別途の料金が発生します。2022年7月22日から8月13日までシーズン期間の失効規定は、チェックイン7日前から4日前までの取り消し時、客室の料金の50%が賦課され、チェックイン3日前から当日までキャンセル時には客室の料金の100%が賦課されます。ただし、勤務日基準である土、日、祝日を除いた日には、予約キャンセルが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "何時以降の入室であれば事前連絡は必要ですか？",
            "answer": "入室時間が10時以降である場合、事前連絡を要請しています。"
        },
        {
            "question": "人数を超過してチェックインする場合、事前連絡は必要ですか？",
            "answer": "人数を超過してチェックインする場合、事前連絡を要請しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準で運営され、最大人数を超過して入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加的な寝具や人員の提供は可能ですか？",
            "answer": "追加的な寝具と人員は要請時にだけ提供しながら、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加のExtra Bedや寝具だけを要請した場合、追加費用は必要ですか？",
            "answer": "追加でExtra Bedを要請したり、寝具だけでもさらに要請する場合にも、追加費用を支払う必要はありません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は7時から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "朝食の料金は成人は19,000ウォン、小人は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "47ヵ月以下の子供は朝食は無料ですか？",
            "answer": "47ヵ月以下の子供は朝食は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室や歯ブラシ、歯磨きは提供されますか？",
            "answer": "禁煙客室や歯ブラシ、歯磨きは別途に購入しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カフェテリア、フィットネスセンター、ビジネスセンター利用時には追加料金は発生しますか？",
            "answer": "カフェテリア、フィットネスセンター、ビジネスセンター利用時には別途の料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "シーズン期間のキャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "2022年7月22日から8月13日までのシーズン期間では、チェックイン7日前から4日前までのキャンセル時には客室の料金の50%が賦課され、チェックイン3日前から当日までキャンセル時には客室の料金の100%が賦課されます。ただし、土、日、祝日を除いた日には予約キャンセルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 591
    }
}